屎家軍果然係偽黃

一張圖就可以證明

不用解釋

口裏說不

收sponsor卻很誠實

Who?

黃可盈

之前已經有好多post話個蘇醫師係藍
又用淘寶線賣幾千蚊